Viutv 逢星期日22:30 Talk星Day|激安小劇場|歌手照妖鏡 (4)

Viutv
逢星期日晚
Talk星Day 有Hillary+Pinky 22:30-23:00

激安百貨 有Jace+Edan 23:00-23:45
同場加映 歌手照妖鏡 唔好錯過

Live link

歌手照妖鏡

泳兒算唔算係好成功無照到妖?

佢地啲髮色好match

真係好好聽

lm 下個禮拜繼續

幫推

方力申

万刀甲同一姐

万刀甲

D奶假嫁.gif

唔係講笑 万刀甲個樣冇老過

佢幾歲

雖然無乜走樣，好似有啲中年發福

有冇四張

今晚係万刀甲同邊個

一姐

一姐lor

岩岩40好似係

一姐當年仲係𡃁模嗰時唔知有冇上過美女廚房俾万刀甲品評過

啲嘢好難食呀 八婆

邊個敢話一姐啲奶係假

dear jane

如果万刀甲入viu 有機會挑戰到全尼

其實万刀甲算長情 成日有人覺得佢花花公子咁

講到尾都係唔想結婚

食女無數wow

靚仔呀嗎

再開套美女廚房

佢簽邵氏 間唔中有得上Viu已經好好

小器方仲要提幾多次渡海泳

同Stephy一齊果陣邊有食女
依家單身幾時有人影到佢食女
根本就都市傳說黎

係咪講stephy?

乜水嚟

又係恭喜時段

究竟佢係咪除左stephy就無其他話題？

渡海泳囉

渡海泳真心型既

呢排日日都DJ

搖滾樂隊

Tim除埋襪

貼定先

DJ最右手邊嗰個有啲似肥仔

呢D 訪問咪好
真係講返隻碟
主持又熟受訪人D 歌

你不得不佩服pinky，佢次次都做足功課

佢地會食番架可？

笑L死 明明大部分講愛情

佢好似做左好耐娛記 大家姐級黎

食你個後花園

Pinky 以前係有線做左好耐

11:45 今晚fb live有jace同edan傾計送禮物

係啊 認得佢

2021.01.03 歌手照妖鏡 嘉賓: Judas Law羅凱玲

Facebook live:

佢唱歌果陣去沖涼 fit啊

期待又有得聽佢哋9up

係咪又要出現佢嗰個gif

僵屍gif

jace件衫想點

Jace淫到

豬突收皮了

Jace批edan掙

Edan好仆街

jace可以即場唱天生二品

edan衰到

除撚咗件褸佢啦

兒登

edan 有冇同jace做過愛

呢個麻麻地好食我覺得

鳳梨酥正

jace好可愛

個三角位

前日炒炒地 不過佢話佢第一次跳唱

佢地今日套衫好襯 完全一set

Jace狂批edan掙瘋狂調戲

呢個節目係live架咩一直以為係錄定

一定扑咗

係live

嘩 close up jace個肚

都不減我得閒就loop嘅衝動

蘋果得6個

冇咗emoji

跳唱嚟講我覺得已經叫ok
大把前輩企定定都炒晒

其實我覺得ok
不過佢呢套衫好啱feel

蘋果so 好鐘意食

好似次次都有襯過

live架

好撚貴 得6個

幫到你幫到你~

emoji係精粹嚟

同步fb live住嫁

係咁zoom埋jace個三角神秘地帶

之前買都無留意咁多內涵
家下聽完佢講就更想再入來食

佢呢個好似好正

牙鐵咁rich

所以jace同兒登都好talk得

幾時請我食

camman識做

返鄉下都會買來食㗎嘛
之前仲知道係桃園機場都有得買

仲要成日爆肚互mean鳩吹添

Edan反應唔錯

5千蚊

唉

屌沖涼沖耐咗

買唔起支持唔到

講到兩個69咁

英仔俾個地址來我寄俾你

emoji出現返了

成篤精咁

Pmed

屋企有 shit 鳩泡芺

打J啫扮咩沖涼

都貴

見你鐘意就比返你

呢碗野都舊水 ..

二合一

你要記住睇豬突嚟打丁

你真係好了解佢

大包登

佢要睇住豬突先出到

不了

屌好想食嘢

好想食

送花姐

花姐

cls花姐

jace咁都嬲

啱啱先講完豬突出嚟係打丁時段

cls 唔想要啊

兒登講錯想扮冇嘢

可能佢就係花蛆

又講肚

爆肚爆到咁
好似你個肚咁靚

頭先中間個碗嗰篤白色嘢係咪兒登啱啱對住jace打出嚟

去旅行買一盒返來都可以嘅

豬突出嚟就去打丁
同廁所位同出一轍

呢部機Aeon長期做promo

好想食口立濕

唔怪得成日同edan互串

好想奶jace 個肚

對住豬突打丁

又配音

邊個平啲

幫你到付

今日會唔會有呂爵喵

如果佢有埋磨豆器就正啦

磨Jace粒豆

燈下先

no
你哋係咪諗住豬突屎屙屎

睇錯磨豆腐

咪癲啦

can i john?

磨下edan先

JACE係咪真係咁大波

呂爵汪都得架

Jace啲頭髮由金黑變左金黑金黑
遲啲係咪會變斑馬紋

我返鄉下會買芋頭酥

大師姐 名過其實

食過？

邊度入

兩個糕要四百幾
今日買瓏門先百五蚊

我冇留意Aeon幾錢

由聖誕禮物 睇到新年禮物 勁多食

之前公司過年每人送兩底
食完之後 我覺得自己唔會花錢買

比盡b

真係幾貴下

咁型

從巴原來已經做緊野

姜B年糕

姜糖

你依家先知

tag 姜糖

你係咪失憶呀

姜糖 啲emoji 好頂癮

我食開handmade 好少出面買

見到都想食呢間真係唔錯

又水 gay

以為從b讀緊書
成日陪我地睇電視睇到咁夜

咁後生就腦退化

又賣水

要倒轉部機裝水？

關事既咩....

有嘢食就出現

三眼隻聲

又水機 呢部又唔同

佢擺明搞笑

夜鬼

老母巴呢雲好難幫你

真
自從婆婆走咗 再都冇食過出面啲蘿蔔糕

扮三眼仔係咩事

佢似腦退化

都幾奢侈

番工唔會冇精神咩

我仲有姑姐姑媽整

首先要抆走佢頂綠帽

幾夜瞓都好 第二朝都要準時返工

屙尿咁出

要早起

水機又有少少性趣喎

咁細支水都要用水機?

珍
又可以淥麵

又唔算貴

呢部吸引過之前 有3眼仔
又可以直插1L呢枝水
岩D OL放係office用

佢話1.2L都得

見字飲水系列

你當佢係熱水機就 fit 晒

應該我最夜...但我都係返工人士

okok

Fitbit有興趣喎

office 都ok
屋企就不了

係，有時想飲熱水唔洗專登去煲

腦退化係唔記得最近嘅野
以前嗰啲記得好好

可以煲水嘛

就係返工人士先係夜鬼

擺檯面可以得閒貪得意斟杯水飲

屋企搞唔掂啦呢部

從b好幸福 做緊自己鐘意嘅野

咁咪仲晚晚宵夜

你有冇黑眼圈

又小劇場

真
想㩒部機就要飲水 迫自己飲多啲水

淥杯面麵一流

配音笑死

我4眼仔 遮住哂唔怕

其實你做慣夜鬼無論返唔返工都好難改

佢地jm9 係度配音

咩都配音

cls佢兩個真係好鬼on9

最後可能直接裝樽可樂落去

配得幾好丫

暖可樂

好邪惡

每次就係等佢地on9

45 度嘅可樂 ?

可以整熱可樂

Jace包米好似幾大

真係為咗佢地先每星期都睇

同 edan 一雙一對

暖糖水

樓豬開始出現幻覺

又冇你份

下次打丁時戴佢畀佢紀錄下

點解你係度 唔睇左wai live

佢要豬突

不如你試下 想知

3隻邊隻最好

因住心跳200

天生一對

alexa

又生理貼

呢個岩jace試wo 今日有腰仔露左出黎

Jace快啲貼啦

生理貼係咪即係暖西貼

賣到出神入化

jace係咪即場試用

真

我係男人聽佢咁講都有性趣買

edan咁熟悉

著呢件衫係預咗貼？

你知唔知子宮喺邊度

暖肚仔

今日露腰仔

買比磁石

黎啦黎啦

搞下笑啫

個窿

未有m

呢件陳列品賣唔賣

都估到兒登女一定講個肚

男士都可以考慮下

搞錯 試左有冇5秒

呂爵喵出黎啦

從b唔好兜啦……
從b同姜b一樣都係處

焫焫焫焫焫焫焫焫焫

Ignited

又焫

啲聲麻麻但係

係我最愛個幕

播ignited

焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫著

呢啲OEM嘢應該音質麻麻

屌播焫著都唔播天生二品

都幾抵喎 仲送埋加濕器

我講暖貼

12個中兒登跳得最正

焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫著

屌

屌好撚想要！

scan咗qr code未

係咪好抵
屋企用啱唔啱
想買

豬突就快出嚟㗎啦

腦退化

冇錢

兜咩

就係呢吓

299 有喇叭同加濕器又唔貴喎

關咩事

兒登正到爆炸

扮搞笑

小陣仔等唔切

仲賣緊呢部 同出面個價差唔多

呢部傻瓜機唔夠特色

啱啱先換手機 扮咩

睇下你咩用途同擺邊
普通聽下歌應該都還ok

超正 loop勁多次

睇咗個人直拍片未 勁好J

用 Q旁 換

紅左未

都幾平不過本身原價都唔貴

紅咗未

未紅

之前睇per se佢地介紹D傻瓜機仲正

等唔切打柒豬突屎

Jace咁串

以為你用腎換

食到部機個特色又串到兒登

229買返來旁身都好喎

就紅架啦 等下先

邊個比coupon 你？

呢部真係玩顏色

CSM

攞個肚出嚟

又提個肚Edan係咪忍唔住成日望

所以露個肚出嚟

又調戲佢個肚

以為係阿姨

打丁嗰隻打

喂

肚交

日本製 買黎沖涼刷身都抵

個肚真係好正

我都忍唔住望

心動不如行動

個原價都幾貴

咁細要刷到幾時

廁所time~

@陣仔 你個豬突

@陣仔

頂又豬突

好彩有口罩 唔使睇佢個閪樣

黎了

唔明啲女人點解可以露肚
我個肚一入風就會痾

董標

狂zoom個肚
遮下露下好正

Edan 好hea

not mine

洗D敏感位都抵

男人咁

一開始就注定喜歡你

真係好樣衰

擦全身要擦幾耐

頂又豬突
好扮嘢
勁樣衰

廁所位

好易射

豬突屎

菲林機家下都少見，靚牌子就貴
拉卡個類就直頭入唔起
呢部cp值唔錯，入得過

幾好喎

露黎比男仔呵護嫁 你會忍唔住攬住佢幫佢保暖

豬突對住你講注定喜歡你你會點？

陣仔對judas嘅愛

巴打咁淫

而家好常見喎 淨係呢類型嘅機我都有幾部

我老母話佢好樣衰

冇炒車

我講格拉底咋....

唔係肚膠

好咸濕

又幾好聽喎

judas似係佢嘅type

但確實唱得幾好

女版張偉文

咁易唱都炒車不如死撚咗佢算啦

你淫邪

對住陣仔chok

迷豬

頂好難聽
又樣衰
呢首同一對根本同一曲風，完全無變

覺得好過上次泳兒
可能音樂底有和音

唔會少啊 依家多返好多
有時D科學雜誌都會送
少既只係菲林

小斌女（已死）

唱咁撚耐㗎

係咪驚入唔到門

原來有高手係度
咁有冇咩正推介
小弟一直想入返部菲林相機

關智斌要死

都唔係㗎 都要上高音

下？
原來你有咁嘅偏好……

啲人數係咁跌

佢有實力冇觀眾緣

又唔好咁比
嗰首又真係難嘅

呢首同林子宣首一對有乜分別？一直唱呢種曲風有乜用？？

好聽啊

關智斌嗰次真係唔忍心睇落去

FAQ : 有冇網購嘅習慣？

屌你兒登

我唔係高手
初頭玩 你咪玩下啲傻瓜機試吓先

有 買隔離隻碟

豬突諗住陣仔作的

做乜掂我個兒登

轉頭會再升番

都有人幫佢買巴士站廣告
喺街見到

咁嚴重

jace幾時出碟

醜女

好嚴重

又講肚仔

Viu簽咗豬突屎？

又話佢件衫

下 日文歌 認真

自己作曲作到同之前自己cover既一對曲風一模一樣
格硬tag 痴日本風

豬突豬突豬突⋯⋯注定喜歡你

觀眾都一身鬆

有0感

豬突喜歡陣

陣仔，豬突一直喜歡你

高手

有啲尷尬

但係食電視呢行飯 佢似乎好難有發揮空間

豬陣戀

問撚完未

back pain

black pink

去到45分啊 跟住轉場fb

屌你走啦屌

EDAN唔好走!!!!!!!!

做多2集咋

我地會好失望嫁Edan

做多兩集就離開

字眼都一樣

睇嚟之後好多節目都唔洗睇了

你屌？

冇 edan 可以唔睇了

Edan忙係好事嚟㗎

不要走唔捨得你啊

集集都一樣

未必有信譽

肯定Edan冇因為咁買多咗野

都珍

如果有個節目係 厹神 + 豬突屎
電視都唔使開

如果兒登唔做 其實大表哥同jace做都幾夾

豬突完全趕客叫人唔好網購

比陣仔屌

就算edan唔做都要支持jace

佢真係買咗野

Judas同個啊伯有咩分別

係咪要出歌喇

邊個頂佢個位

如果193接力呢

又得
可以集集打丁

出SOLO 拍新劇 拍新綜藝

你梗係唔使開啦 因為就係你屋企

佢真係買咗支耳屎棒

因為你會去埋片場睇

豬突同jar jar兵有乜分別

唔好係 judas 就得

佢一直係我想睇嘅因素

聽住先

未睇過佢哋夾
不過感覺上Stanley做mc都ok

諗起佢突然拉張凳瞓平

得呢樣
唔會多好多
佢啱先窒咗窒

去佢片場打柒佢哋

Jace會瘋狂咸濕大表哥

好期待

Mirror嘅Edan

都ok

星座撚對波 or Jace 對波大啲

接完放工

咪癲啦

呢個真係經典~

仲要問？

係咪剩係得fb先會讀信息

星座撚係衰老咗少少

佢夠高夠大隻 岩你

執執個造型先啦 太路人

佢唔啱人哋

呂爵安好靚仔

珍
啱啱特登 google 佢啲肌肉相
同埋原來 _ _ _ _ _ _ _ , _ _ _ _ _ _ 都幾大隻

一齊咁高貴

因ton細粒唔岩你

又喵

有喵

佢哋兩個真係好配合

300ml

送野啦!!!

想食呀

仆街呢條問題

Yuu

屌 唔想答 我放棄

邊個會想聽豬突唱歌呀屌

即刻Po張自拍!!

做咩咁獎勵佢

互打

咀佢咀佢咀佢

edAn

Edan忍唔住了

Edan篤埋Jace個肚

推

小肥

配強尼音

強尼生得

原來小肥配一姐 一姐配強尼

二姑二姑

小肥配音好好笑

2021.01.10 歌手照妖鏡 嘉賓: 鄭容

Facebook live:

cls

好好笑

我睇左啲咩

融

熟女強人

尖撚！！！

洗衫強人

熟女都玩埋

腳膠！！！

小肥配得幾好

屌 自膠

乜撚野屎味

2021.01.10 歌手照妖鏡 嘉賓: 鄭融

Facebook live:

腳膠

jm9

玩腳未

屎味嘅紅酒

腳

好想繼續睇佢哋配

好撚好笑

一姐髮色好襯

洗衣粉個個好好笑

唔洗驚喎
支持你呀小肥

睇完先get到佢講咩

支持

原來佢係老闆

掛名

最後一集啦Edan

好撚好笑配音

又要見到poki

poki走啦屌你老母

Happy birthday to me

可唔可以幫poki打格仔

見到狗公琦就燥

dee

poki獨當一面：出軌

上咩節目講咩野都係講女

原來肥仔同193係同一日生日

厹改不了吃女

好似仲要係同年同月同日

On仔

on仔

發住夢唱歌

夢入面作歌 cls

發夢

wiki完真係 咁就30歲

On 仔

哇屌 嬲撚到
cctvb個垃圾po話viutv冇人睇

屌佢個豬肉獎就真係無人想睇啦

真
但又唔想留言變咗推po咁

on jai清唱正到

on仔唱得好好聽啊

咪理人哋啦 專心睇電視

完全無㩒過入去，屌都費事

咁多打手推

我幾鍾意呢首

嬲就幫手做任
【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！(2)

又手賤去睇

做咗啦

直接無視

我直接入去撳個負皮就走

So辱華

留多幾個言 屌爆CCTVB

我都覺得佢姣咗

個人輕鬆左

兒登最後一次做sales

下星期到邊個做

Ready

冇兒登可以唔睇

喊出黎

Edan彈出嚟

來了

兒登你過黎我屋企得唔得呀

Edan

開波

edan is gone

Edan Is Gone

唔捨得edan 下集邊個做

奇撚鑊

奇撚

990。。。

原價食水深

係神獸

麒麟鑊

咁撚貴

紋身

on9 洗唔洗咁貴

會唔會好難洗

見到塊豬

形容得好生動

唔捨得佢地依pair組合 好正

受保護動物

好掛住佢地可以不停食野

Jace: 咁大嘅一個鑊

兒登自己都係

洗碗碟機

用洗碗 gay 不如自己洗

英文台

好似冇咁乾淨

細細部

都仲係好大部

點啊ABC

5公升

好大部喎

係啊

係咁爆英

洗碗快
洗碗筷

冇位擺

要洗半個鐘

今日gel甲精緻左

兩個都英文台

之前用過人哋屋企部洗碗機
又要過左水先
又有好多野唔放得
日日好多人食飯先有用

會傳染架

始終覺得唔係好信得過
自己手洗最確保到乾淨

今次靚好多

要人手洗一洗先至擺入去洗...

佢哋兩個真係接到

咁鬼麻煩不如自己洗啦

其實佢兩個真係幾夾 又鳩又接到對方講咩爆肚中英文配音台又得

咁不如自己洗埋佢

Heart break

係 好難相信呢D有人買

用熱水洗

兒登好似同個個都無代溝
好羨慕

但大隻

好反智

如果幾舊水嘅話 可以考慮下

百搭安

特別同堆大哥哥姐姐一齊都唔覺得佢特別細路仔

同意

新一年佢最快出vlog 有冇睇

真係屋企每餐都好多野要洗就岩用

梅酒 即刻開枝黎飲先

想睇呂爵安飲醉
傳說中既唔會飲醉

好想食餃子

啲酒好似幾正喎

果D大戶人家岩用既 但有錢都直接請工人 又未必會對佢咁好

之前有得食野飲野個時 好似jace醉醉地先edan都無咩反應 唔記得有冇記錯

呢個真心有興趣買

日日煮大餐咩
利申啱啱打完邊爐都唔係好多野洗之嘛

日本酒 咩生果口味都會有 Edan太年輕

我返飲食，洗碗用清水 ，沖一沖走殘渣。放洗碗機 一啪就等幾十秒洗好

其實全部洗碗機都係咁 但外國用過多碗真係爽 同埋會乾埋啲碗碟暖笠笠會好開心

我都鍾意芒果架兒登

飲食果隻冇得同呢D細細部既比

講緊大戶人家個啲啊 唔通兩三個人咩

拜年

歌手照妖鏡呢個topic真係

無端端拜個早年

好似sell咗幾個星期盤菜

好早喎

都係既 有D仲有紫外光消毒功能

個年早咗成個月

有工人啦果啲

羅馬

好乾下喎個盤菜

屌 好想食

一定放左好耐

個盆菜好似好乾咁

飲醉左喇jace

個盆菜都唔平

頭先隻酒飲過桃味 好飲架

唔太開胃

攞個龍骨出來睇下

做乜咁早出新年野
百佳已經出緊咩金莎 藍罐

唔知佢地有無試咗

好似諗得過

佢賣得平唔平

年經嚟
端午節一完就賣月餅

唔知香港幾錢 係日本買

珍，用過返唔到轉頭，係咁以沖下，沖走啲殘渣，擺入去洗就搞掂，下餐直接喺洗碗機裏面攞碗碟出嚟用

我都諗緊買咩俾長輩

今日jace個頭靚

咁早
係咪買比外母

佢哋真係好夾，一個開機，另一個就識得即刻遮住啲光

兒登啲手指

諗緊 想買黃店 又要啱食
阿姨阿婆果啲呀

Edan啲手指

係唔係疫情打亂晒啲生活模式

幫襯下黃店啦

jace好緊緻

就係咁所以早啲諗
有咩推介

好想滾

好少見Edan着呢啲西褲仲要係啡色

打到有時都唔知星期幾幾多號

龍門啲糕

jace 幫edan 按摩胸

好抵喎呢個

又係氣炸

買左俾自己食

ching做咩過cctvb po度po cherb
班支那賤種唔會識架喎

呢部咁大舊

今日套衫好好睇

有冇人用過個咩麒麟鑊

啲薯條好樣衰

會唔會用到有麟鑊臂

但係連埋嗰個bbq爐又真係幾抵嘅

蘋果光

焗啊頂你

好襯佢個頭色 唔知遲下拍MV會唔會染其他色

呢個正喎

聽都冇聽過

見到忍唔住share
想寸班大台撚

百佳啱啱出左印花換最平果部2百幾

點解唔直接買焗爐 差唔多size

隻燒雞好吸引

即刻流口水

屌你老母好撚想食嘢呀

好似係惠康喎
百佳係角落生物

食

Jace啲手指甲

see you tomorrow

我都鍾意食金菇架

班賤種唔識架啦
Super girls都唔識
無知到仆街

See you tmr

食囉

咁啱想買個一人爐返黎自己燒或者打邊邊 唔知今日有無岩

你識D野

兒登鍾意食see you tomorrow

只要唔好再鏟短就乜都好睇

真係好抵喎呢個

Bert

邊個咁得閒追擊我每個cm都負皮我

應該唔會啦 月尾拍新劇

兒登對鞋咩事

女子月巴口牙

好肥

全部都係 最近viu紅

哇!!!!!劇透!!!

新架

我都唔去惠康嘅

tag自己首歌

陳凱詠我老婆

我真心想問佢而家呢個吸塵蟎機算唔算平？

個個po都有
啲傻閪打手睇緊分獎禮都要入嚟負皮
係咪太悶想借啲意嚟睇viutv?

歌詞

出咗MV 先

好耐之前已經係咁
viu TV 啲po每個cm點都會有一兩個負皮
唔使理就得

cherb拍過大台劇架
之前先重播過

塵蟎

喺屋企游乾水減肥囉

我都係

啱啱先游完

咩新劇?有冇情報?

台式情歌feel好期待

咦 係喎
角落生物完咗？

兩個喺度扮聲

Jace把聲好可愛

佢地做打手真係好撚唔專業

正皮返你
Viu post係咁

就決定用你啦 呂爵喵

角落生物唔係去到年尾咋咩

應該係同anson lo一齊拍 無其他官方消息 不過就開拍

好期待啊!!!!!

CCTVB係咁嫁啦

未呀 同步進行

miffy keyboard 個樣咁膠既

老母話換到2月嘅

我都唔知自己儲左幾多 不嬲唔睇

聽錯同佢做愛

Jace 把聲

抵過角落生物喎

個墊好靚

Jace把聲好Q

即刻好想做嘢

卡哇伊

但角落生物好靚
儲緊想換個豬扒煎pan

不能同意更多

佢兩個真係

但部機好似好cheap雞 我唔敢換

想打7你

琴日一開鏡仔post勁撚多負皮

會唔會真係有人鍾意呢啲keyboard同mouse

好無聊呀佢哋兩個

Edan 好cute

兩個低能仔

Jace

證明鏡仔紅啦

屌你個喇叭成支假鳩咁

珍 呢排多咗好多

屌
仆街 講完番唔到轉頭

播歌果陣咪會震下震下

屌 can play 雙龍

似你用開嗰支

又真係幾抵

one and all

ONE AND ALL!!!!

One and all

播one and all

we are one and all~

正

唔掂喎把聲

唔用

之後如果唔係鏡仔做 仲可唔可以播鏡仔歌

播返自己嗰句

如不安伴你經過

d 聲拆拆地咁...

呢排爆po爆得咁快，㩒到佢地手殘

係影到個喇叭咁醜樣定本身真係咁醜樣

依支野

狂播隔離

仲可以控制角度

所以有啲po冇
造星已經冇

屌比你地講完
覺得兒登好似拎住碌假鳩

第二代無線仲樣衰呢個已經好好多

咪幻想啦

做打手都做到咁
死撚咗佢啦
我諗如果問佢地邊個顧定軒佢地都未必識,但顧顧之前都拍過大台劇

本身就係咁

造星根本唔會禁得切

就出新歌啦

有聲出

好撚多狂粉好愛我地，係咁追住負皮

之前傾到lag 機

屌佢
Jace擘大眼講大話 話音質好

唱歌用個肺
個肺成日比人攻擊

期待

頂你個肺

首歌好好聽

原來真係護肺

打完個comment就推左幾版

Edan個肺一定成日俾人攻擊

會唔會防水

佢自己都大鳩啦

兒登話串我啊啦 唔講你黎

你點知的

呢啲supplements 成日覺得似Vitamins

喂呀

個喇叭好似幾好，上 睇 最平$899.
有冇巴打用過

佢2個好生動
呀～呀～

之前有人po上twitter讚佢大包

佢自己FF架 唔好理佢

明明我冇同其他人講過

多喝水

諗起嬲排屌黃金個post

tag歌

多喝水
幫鄭融tag歌

6分鐘爆咗

偷窺唔講出黎都合理嘅

黃金真係激死人

諗起都嬲

珍

追Po 都追唔切

見字飲水

照妖鏡又黎

照妖鏡又來啦

照妖鏡is coming

融E

條褲有件衫

融E呢首唔高難度啦

破鏡了

唔知鄭融會網購乜野呢

鄭融把聲真係好正
但都係唔紅

點解件衫後面有兩隻手袖

剩係諗到佢送外賣

上次泳兒真係好勁

紅歌

大褸黎 剪左前面剪唔切後面

融姨

造星3我們同怒屌黃金sir都係lag一下就爆左
相反隔離個咩雲霄一日都爆唔到

唱得OK喎

又係呢句
我估頭先個喇叭

係咪藍芽？

已買果3枝酒

唱得幾好

其實炒炒地
唔知有冇機會叫Jace唱一次,想知佢會唔會俾人公開處刑

戴住口罩都唱得唔錯

果三支酒好似好正咁

呢首都炒既話佢可以收得山

鄭融 呢度唱都冇咩炒wor

我叫某某

叱咤佢都麻麻啦

上次叱吒咪

佢話佢第一次跳唱

聽落啲音好似怪怪地
利申 第一次聽

跳住唱掛

我都覺 明顯唔夠氣唔夠力
雖然戴住口罩可以理解

FAQ READY

跳住唱係爭d
前一日新城唔差

好細粒

平時有冇網購呀

冇睇新城

我覺得叫還可以
新人+跳唱

點解jace 可以同鄭融一樣咁黑

鄭融直接放棄接佢兩個嘅對白

融E呢個髮型唔錯

同熟鰻並列香港top黑肉

好似已經預先諗定要講咩

Edan飲多啲水再唔係食多啲生果同菜

Ching標準唔好set得太低好wor

sorry講句 邊有人會睇新城

係 我都接受到

熟鰻正撚到

Mi呢

(5)

佢心諗：我記唔到對白喇

轉場拎禮物

來啦平時有冇網購習慣呢

FAQ

“有冇網購嘅習慣”

有冇網購

上次有咩禮物

融E陣間再唱

嗰日睇鏡仔攞獎啊
再唔係佢之前the one個show唱live都ok啊

送上集有賣嘅野食野飲

好想捉住jace條辮

戇鳩㗎，話熄電視唔緊要

幾多名額

轉場睇我嘅小新

金生：

唔吸引 所以都係唔玩了

好在小新不嬲多人睇

講清楚邊個mi先

以為話捉住佢做第樣野

孝順聲

好得意

好膠呀

個個都話膠戰

大佬，你做電視台有乜可能咁講

倒米

所以就好在小新多人睇
唔係仲死

易潔鍋又ok wo

個節目應該係live ？唔係嘅話導演都抵屌

好過上星期送餅

係 上星期真係垃圾

個喇叭咁渣 有鬼用

扑牆

Jace唔知咩叫自肥

ban左買俾edan嗰啲

Edan真係好貼地

係果汁唔係米汁

兒登腎虧
Jace你點知的

自肥應該要識先啱喎

jace

嚇撚死

希望抽中我

終身學習呢首好聽

鄭融唱得都幾穩
可惜成日紅歌唔紅人

翻唱士多啤梨啤梨蘋果橙咪得

睇完入住再返嚟睇
個live做到幾時

Brian cha?

下星期冇Edan了

希望edan出新歌可以上照妖鏡宣傳

好期待Edan新歌

就快見到㗎啦

塵蟎 隻字搞到好估唔到

節目組好錫edan啊 又cake又機又卡

Edan要比心機 第時返黎唱歌

仲要少少推埋佢

1001